De flakkerende lampen van een rijtuig waren er meteen in Tonen  Door hun onzekere licht dacht ze dat ze het kon onderscheiden getrokken door vier paarden; en dit, terwijl het de overvloed van haar armen vertelde het alarm van mijn moeder, gaf enige verklaring voor deze onverwachte snelheid.
